大家覺得林鄭當選後香港人會有咩反應？

：準時返工緊要d
：你擇CY 2.0做特首，我地有928 2.0

頂，(隻馬)又輸咗...

反正都冇得揀，個個做都一樣架啦，關我撚事咩

林鄭 1.01
品客 19.90
胡官 150.00
（流選先得）：
曾鈺成 200.50
葉劉 400.50
梁錦松 800.00
長毛 1000.00
體雕大狀 10000.00

係架，689都唔關你事架

開post問

Wfc 繼續番工

係咩？碰！

曾俊華做咪一樣賣港，好醒啦

出面唔知

連登會好開心

fb 留個emoji 然後當無件事繼續返工

建制派繼續打飛機
民主派繼續返工
本土派繼續清算

鬍鬚曾賣港應該都會有一堆人撐

hkexpress又有$90蚊機票喇！！

繼續有「抗爭」本錢

Jar jar 聲

今日係香港民主進程最黑暗嘅一日

要買樓，邊個做關我咩事

一定要上街遊行!

然後繼續返工